【魂斷泰國】擅自落水游泳出事 5中國客2死1失蹤

即時兩岸 2018-02-24 11:51:58 HKT

（新增：影片）

中國國家旅遊局網站消息，甘肅一個到泰國的旅行團，5名遊客昨晚布吉島攀牙灣溫泉酒店外海灘，擅自下海游泳時發生意外，2名遊客遇溺身亡，2名遊客正在搶救，1名遊客失蹤。

繼續睇：上月7名中國客溺亡 使館籲玩水注意安全（ ）

網站未透露具事情況，但國家旅遊局已要求中國駐泰國旅遊辦事處，積極協調泰國旅遊部門做好事故救援處置工作，同時要求甘肅省旅發委及相關旅行社及時、妥善應對處置事故；要求出境游旅行社嚴格落實有關規定，切實加強行前安全教育，做好安全提醒和行程管理。

國家旅遊局再次提醒遊客，出境旅遊要充分了解旅遊目的地相關法律法規並嚴格遵守相關規定，提高安全防範意識。進行水上活動務必注意警示提示，務必服從安全管理，絕不冒險下海、以身試險。

另外，一名31歲中國男子，昨晚在布吉島一個度假別墅的2樓露台墮下，當場死亡。

中新網

唔講咁多 兩個icon表達一切

點解唔係死晒5隻

屌 呢兩個icon 真係可以列為連登最大發明

好撚侮街

仆